# Organiser le CSS



1. Aller dans assets et créer un dossier CSS

2. Deplacer le style.css dans le nouveau dossier CSS

3. Cliquer sur "Search for references" et cliquer sur ok

4. Créer un nouveau fichier CSS dans le dossier CSS avec un nom qui fait référence a la page HTML (ici main.html)

5. Copier le code css voulu

6. Retourner sur style.css et saisir @import url('main.css');

7. Le fichier style.css ne devra comporter que des imports de fichiers css